question: Γεια σας!
answer: Γεια σας! Πώς μπορώ να σας βοηθήσω;

question: Ευχαριστώ για τη βοήθεια.
answer: Αν έχετε ερωτήσεις, είμαι πάντα έτοιμος να σας βοηθήσω.

question: Αντίο.
answer: Καλή συνέχεια. Είμαι πάντα έτοιμος να σας βοηθήσω.

question: Ποιος είσαι;
answer: Είμαι SecretaryChatbot που παρέχει πληροφορίες σχετικά με το Τμήμα Πληροφορικής του ΑΠΘ.

question: Πώς μπορώ να πάρω βεβαίωση σπουδών;
answer: Μπορείς να πάρεις βεβαίωση σπουδών εδώ: https://students.auth.gr/#/requests/list

question: Ποια είναι η ιστοσελίδα του Τμήματος;
answer: Μπορείτε να βρείτε την ιστοσελίδα του Τμήματος στη διεύθυνση https://www.csd.auth.gr/

question: Ποιο είναι το email της γραμματείας;
answer: Το email της γραμματείας του Τμήματος Πληροφορικής είναι info@csd.auth.gr

question: Ποιο είναι το τηλέφωνο της γραμματείας;
answer: Το τηλέφωνο της γραμματείας είναι 2310-99-8420

question: Ποια είναι η διεύθυνση της γραμματείας;
answer: Το Τμήμα Πληροφορικής διαθέτει εγκαταστάσεις τόσο στο κέντρο της πόλης, εντός της Πανεπιστημιούπολης του ΑΠΘ, όσο και στην Καλαμαριά. Η διεύθυνση γραμματείας είναι:
Γραμματεία Τμήματος Πληροφορικής ΑΠΘ
Κτίριο Γραμματειών Σχολής Θετικών Επιστημών, Πανεπιστημιούπολη ΑΠΘ
54124 Θεσσαλονίκη
Οι εγκαταστάσεις του Τμήματος στην Καλαμαριά βρίσκονται στην Εθνικής Αντιστάσεως 16.
Περισσότερες πληροφορίες στην ιστοσελίδα του Τμήματος: https://www.csd.auth.gr/school/access/

question: Ποιες είναι οι ώρες λειτουργίας της γραμματείας;
answer: Η Γραμματεία εξυπηρετεί τις ώρες 08:30-15:30, κατά προτίμηση από απόσταση. Σε περίπτωση που απαιτείται η αυτοπρόσωπη προσέλευση στη Γραμματεία, αυτό γίνεται κατόπιν προγραμματισμένου ραντεβού, στις ώρες 11:00  12:30 (τηλ. 2310 998420, email: info@csd.auth.gr).

question: Ποιο είναι το ωράριο λειτουργίας της βιβλιοθήκης;
answer: Το φοιτητικό αναγνωστήριο λειτουργεί 08.00-02.00 (μετά τα μεσάνυχτα) Δευ-Κυρ, τηλέφωνο επικοινωνίας 2310 995354. Μπορείς να βρεις περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τη Βιβλιοθήκη εδώ: https://www.lib.auth.gr/el/επικοινωνία

question: Ποιες είναι οι ώρες λειτουργίας της λέσχης;
answer: Η διανομή του συσσιτίου πραγματοποιείται σύμφωνα με το παρακάτω ωράριο: Πρωινό: 8:30-10:00 / Μεσημεριανό: 12:00-16:00 / Δείπνο: 18:00-21:00. Μπορείς να βρεις περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τη Λέσχη εδώ: https://www.auth.gr/weekly-menu/

question: Πού μπορώ να βρω τον οδηγό σπουδών;
answer: Μπορείς να βρεις πληροφορίες σχετικά με τον Οδηγό σπουδών εδώ: https://www.csd.auth.gr/studies/undergraduate/study-guides/

question: Πού μπορώ να βρω το ακαδημαϊκό ημερολόγιο;
answer: Μπορείς να βρεις πληροφορίες σχετικά με το Ακαδημαϊκό Ημερολόγιο εδώ: https://www.csd.auth.gr/news/calendar/

question: Πού μπορώ να βρω το πρόγραμμα μαθημάτων;
answer: Μπορείς να βρεις πληροφορίες σχετικά με το Πρόγραμμα μαθημάτων εδώ: https://www.csd.auth.gr/news/schedules/

question: Πού μπορώ να βρω το πρόγραμμα εξετάσεων;
answer: Μπορείς να βρεις πληροφορίες σχετικά με το Πρόγραμμα εξετάσεων εδώ: https://www.csd.auth.gr/news/schedules/

question: Πώς μπορώ να κάνω δήλωση μαθημάτων;
answer: Μπορείς να κάνεις δήλωση μαθημάτων εδώ: https://students.auth.gr/#/registrations/courses/overview. Από την ηλεκτρονική γραμματεία students.auth -> Δηλώσεις -> Δήλωση μαθημάτων. Δηλώσεις μαθημάτων γίνονται κάθε εξάμηνο (χειμερινό και εαρινό) τις ημερομηνίες σύμφωνα με τις ανακοινώσεις του Τμήματος. Δεν χρειάζεται να γίνει ξεχωριστή δήλωση για επαναληπτικές εξετάσεις Σεπτεμβρίου.

question: Πού μπορώ να βρω τις ανακοινώσεις του Τμήματος;
answer: Μπορείς να βρεις ανακοινώσεις του Τμήματος εδώ: https://www.csd.auth.gr/category/announcements/

question: Ποιες είναι οι προσφερόμενες ροές μαθημάτων;
answer: Μπορείς να βρεις πληροφορίες σχετικά με τις Ροές μαθημάτων στον Οδηγό σπουδών εδώ: https://www.csd.auth.gr/studies/undergraduate/study-guides/. Οι προσφερόμενες ροές μαθημάτων είναι:
Α. Τεχνητή Νοημοσύνη
Β. Διαχείριση Δεδομένων και Ιστού
Γ. Τεχνολογίες Λογισμικού
Δ. Τεχνολογίες Μάθησης
Ε. Επιστημονική Υπολογιστική
ΣΤ. Δίκτυα Επικοινωνιών και Ασφάλεια Συστημάτων
Ζ. Υπολογιστικά και Επικοινωνιακά Συστήματα
Η. Ψηφιακά Μέσα  Υπολογιστική Νοημοσύνη
Θ. Ρομποτική-Αυτόνομα Συστήματα
Για τη λήψη του πτυχίου είναι υποχρεωτική η κατοχύρωση τουλάχιστον μιας (1) ροής μαθημάτων από τις ακόλουθες που προσφέρονται στο Τμήμα.

question: Πού μπορώ να βρω πληροφορίες σχετικά με την πρακτική άσκηση;
answer: Μπορείς να βρεις πληροφορίες σχετικά με την Πρακτική ’σκηση εδώ: https://www.csd.auth.gr/studies/undergraduate/praktiki-askisi/

question: Πού μπορώ να βρω πληροφορίες σχετικά με την εκπόνηση πτυχιακής εργασίας;
answer: Μπορείς να βρεις πληροφορίες σχετικά με την εκπόνηση Πτυχιακής εργασίας εδώ: https://www.csd.auth.gr/studies/undergraduate/thesis-guide/